荃灣海灣花園附近有無日泊？

泊到今晚10點

唔該晒巴打先

1)環宇隔黎爛地
2)海濱第1個路最入，c停車場，得呢個場有時租，唔好去錯abde，建議你google map望定先
3)海濱商場，上面執左，但巴士站側邊個地底場好似仲用得，唔肯定
4)屠房墳場嗰邊有d小路，擺成日都未必抄，但唔好阻到人上落貨，嗰度好多搵食車出出入入

同埋海灣本身都有自己時租日泊位
過左燈口左邊就係

4係wing shun street?

唔該晒巴打